大家請去各店fb ig page呼籲罷工

大家可以send呢段嘢俾商舖facebook ig page
*記得填返________*

港府無視昨日過百萬人參與的返送中遊行，執意於六月十二號二讀逃犯條例修訂草案。

本人希望 貴公司可以發揮影響力，於六月十二號全線罷工一天，以讓員工自行選擇如何助香港脫離水深火熱之中。

貴公司於社會中享負盛名，一直為香港人提供_________(自行填寫)，希望 貴公司能積極考慮罷工事宜。

hello

香港人醒未

我依家send緊俾大量party room
你哋睇下有冇其他業界可以send

交通界

唔該幫手問

hi

我一個人唔夠

幫我幫我

屌冇人？

幫緊

send埋呢個

快啦

漠視...
改返好張圖先send啦

hi 有冇人幫緊

我幫緊 主力send緊去波鞋潮衫鋪頭

thx

順便叫多啲人like 幫佢地增加人氣

*記得填返________*

港府無視昨日過百萬人參與的返送中遊行，執意於六月十二號二讀逃犯條例修訂草案。

本人希望 貴公司可以發揮影響力，於六月十二號全線罷工一天，以讓員工自行選擇如何助香港脫離水深火熱之中。

貴公司於社會中享負盛名，一直為香港人提供_________(自行填寫)，希望 貴公司能積極考慮罷工事宜，以獲取廣泛市民的支持。

可以 我改咗

Send緊俾自己公司

thanks 巴打

pish